好撚心啲偽善撚就搵個醫生關心咗自己精神問題先再去開解人啦

（笑）

善心打破0回覆

幫你自己積德

That shit make me so depress

佢兜碌棒插入去嗰陣我睇到好撚嬲又夾實咗屎眼

Stop being weird

all these 5p jai here are just as fucking weird as me